[回憶]你地最鍾意keroro邊個角色

kururu

Kukukukuku....

實在太可愛

Keroro動漫入面

Dororo

日向秋

Tamama 好得意

kuroro

tamama衝擊波

Tamama同doruru
仲好中意小雪

冬樹好呆

Keroro同Giroro

點解po唔到圖架

點解唔係我呀

kururu

Dororo同Tamama
Dororo成日喊同埋Tamama鬧你呢個賤女人

Tamama

小雪

夏美大人

結衣做聲優嗰隻

精兵都好勝